歐洲五大球會大家會點排

皇祖拜巴馬?

祖巴拜皇馬

以實力計呢五隊世界五大都得啦

皇車祖曼拜

留名睇大家排五絕

皇巴拜祖馬

利利利利利

利物浦>all

皇祖巴拜馬
不過巴同馬都走緊下坡
未來車最大機會取代馬

阿利獌鏝熱

曼阿轟利阿

軌熱獌鏝猁

車熱阿韋水

巴巴巴阿巴

4.阿仙奴
其他是但

未來一定有熱刺份啦

巴巴車皇馬

皇巴拜祖車

皇祖拜巴車

皇祖拜疤巴

知名度定實力先

五大廢會

曼？

依家隊車都唔係祖個皮啦

樓主想知實力定知名度定吸引力

agger

知名度就皇巴曼，實力說皇祖>all

實力呀

唉 依家拜祖好過巴啦

Should be 反曼

皇巴拜ac米蘭利物浦

皇拜馬巴祖
點解前面馬體會比人睇得咁輕

好難話你錯

公平d，巴塞同曼聯、曼城係西甲同英超曾經的霸主，而依家都處於重整期，雖然巴塞弱極都係強隊，而皇馬如日中天，祖記越踢越有，祖同皇實力好近，祖略勝，但由於祖決賽經常變學界水平，所以歐聯應該皇馬贏。

所以，祖記～皇馬》巴塞》》拜仁》》》車仔

五強之後，馬體》巴黎～摩哥》曼城～曼聯》利記～多仔～熱狗》阿妓

利申 巴

萊比錫 賀芬咸 羅馬 拿玻里 尼斯 呢啲?

All下遊>利>others

走下坡嘅疤一定唔會頭2

蛆略勝點得出黎 唔計決賽表現 蛆今季歐聯國有邊場比皇馬更好 皇馬呢兩季完全係如日中天

好老實實力計 祖>/= 皇疤拜>馬>=軌 英超就算喇

係呢季姐
上季係呢5隊最廢
-6先贏到

皇祖調轉 疤降一級la

曼暴最獌鏝

皇祖拜巴曼車馬利阿

大球會 皇巴祖拜曼

今年西超三雄巴對賽不敗wo

祖拜皇>=疤>=馬

曼就算啦

皇》祖》拜》馬》巴/車

曼聯阿妓利記呢啲係食個朵姐 始終老牌野
我幾睇好熱狗

利申 車

多祖皇拜巴

不可不承認 皇櫈版深度好過祖

講真我覺得好難比較
論正選球員實力係皇巴最勁
但加埋戰術就祖

諾定咸森林、巴塞隆拿 B、馬賽、森多利亞、漢堡

師兄，呢d收反埋，得隊rb萊比石係勁d，防反好勁，尼斯就可能下年現形。

祖記攻勢唔精彩，一般人會認為佢唔勁，但呢個根本係佢戰街特色，巴摩攻擊力強，但係都入唔到佢一粒。皇馬今年係勁，但好多時都係-6絕殺。

完全睇唔岀點解曼聯>阿熱利

鏝鍠疤拜祖

太多中框柱，其實獌幾勁

睇唔到點解拿玻里廢過阿

又改得幾真喎

曼城>PSG啦

拜 皇 巴 祖 下體會

你咁比隊隊都要加返啦

咁不如改例做中柱當入波？
雙曼同阿記今季英超top6對賽墊底

換人/輪換調配板凳深度皇>祖
Isco-Assensio-Morata
祖一冇咗D21個連接就會斷咗，季中佢冇幽果一兩場贏得好辛苦

戰術運用祖>皇

英超 車=熱>利鏝>>其他

曼城係近幾年先掘起咋喎，點霸主法

應該袓記？

球會會有私心 不如排五大聯賽
西>意>德>英>法

ac米蘭啦
係早幾年開始唔知咩事廢曬

皇巴拜祖曼

曼既地位 影響力 歷史真係好強既
無得否認

熱刺越踢越有
曼聯曼城都》熱?
車>=熱>雙曼就有

唔講都唔記得米蘭
自從卡卡走左成隊波就一沉不起

皇摩祖多車

根據標唔講實力 只講大球會
曼疤皇拜祖/鈀

熱車皇祖拜

南華 傑志 愉園 流浪 晨曦

英屬香港頭五

荷蘭3劍俠 7次歐聯冠軍 18次聯賽冠軍 歷史地位高 可惜隊波管理層唔爭氣

睇管理呢幾年祖應該係最好了

快譯通 精工都冇

車多巴皇馬

有曼份 正on9

利廢過熱都講得出

皇馬 十一次歐聯
巴塞 冠軍量同長年輝煌歷史 (五次歐聯)
祖雲達斯 球會徽上既星星(爭議 歐聯得兩隻)(可以同利物浦換位 但利物浦近廿年連聯賽冠軍都冇)
拜仁 德甲霸者 加 五次歐聯
曼聯 三次歐聯 首位三冠王

以上係我揀

我諗得皇馬 巴塞 拜仁無異議
祖雲 曼聯 利物浦 ac米蘭 都係候選
馬賽 阿士東維拉 漢堡 諾定咸森林 紅星布加勒星隊都有歐聯進帳 呢d都係老牌球會 輝煌過

咪係

隊波唔穩定 人腳其實唔差
同國米一柒樣 拎左冠軍好似爆左機咁
第五隊難揀 老婦人歐洲賽差 但佢冠軍去到三粒星 而家d衫都中唔鳩印上去
德甲都有冠軍星制度 不過拜仁有四粒 明明十冠三粒 點鳩樣黎四粒
拜仁係有永久杯 74-76
希望皇馬今年下年都拎就歐聯新制首隊連霸

睇黎近年先睇波